比紅更紅，比藍更藍。藍撚到佢驚！！

受隔離post啟發
當成車都係深藍 你只有一種方法！

屌得好！班後生仔阻撚住曬。
你唔好睇我咁既樣，我同佢地完全唔撚同。
成系日話港獨港獨。睇下個地圖先啦。成塊地都連埋一齊。跟本就只可以係同一個國家，同一個主權。
果班後生仔都唔知有冇讀個歷史，人地垃圾港英都係最後十幾二十年先比民主你。就係想種個禍根，搞亂中國
成班都冇腦，民主自由值幾錢？搵到食？我依家只係見到你搞亂香港咋，on9系。

不過就算中國話兩年內推行好似話咩社會信用評分系統都好。咩好似話每人都有一個底分。如果做錯野就會扣分。好似話咩沖紅燈呀，遲交租遲交稅，仲好似話煲劇煲太耐，都會認為你生活作息唔健康，扣你分。好似話扣到一個位最嚴重，會 剝削埋你買機票的權利，姐係話你唔可以離開中國。

不過我又唔撚驚喎。
第一，你學話齊，好人好姐奉公守法，怕咩呀？
第二，我老豆教落。中國十三億人口，冇可能每個人都比民主自由你既，個中國會散。統治咁大個國家一定要強權！！
但總括嚟講，共產黨做既野，都係為左國家好。
所以只不過係冇左小小自由姐，冇理由反共產黨既。

所以你地講得岩呀，班後生仔都食屎大。只係識搞亂香港。遲d呀，真係出解放軍就唔係講笑。
睇下新彊呀~要是比人舉報你話新彊話，話者唔小心講自己係新疆人。即刻捉你去思想改造營。呀唔係，係教育營。
最慘係連你個仔都唔放過。我日我睇d外國紀錄片，有d小朋友既教育營。7歲都未見過自己父母。就係因為佢父母係新疆人，比人捉左好耐！
小朋友日日係入面學普通話呀，愛國思想果d。不知幾好！
你話係咪丫呀叔

佢一有小小反對就同佢講
下你唔係支持港獨下話呀叔...

推

push

集中營又有咩所謂 有食有住

查下邊個權貴有仔囡喺美國讀書工作，即刻召佢返嚟貢獻祖國。
中美終有一天會開戰，點解仲要留自己嘅仔囡喺美國做人質？

係屋企不嬲咁同阿媽講
「正啦到時中港融合！比舊錢就可以走後門喇喎
你話爽唔爽死！」
「你好儲多啲錢喇 ，到時走後門用嫁」
「同埋呀你唔好自爆身分呀，比共產黨拎去再批鬥呀」
（阿公係國民黨嘅 比人批鬥過）

咁你老母咩反應

驚就唔好出街

「呢啲政府係要反佢啦，
好似大陸咁好條撚咩，
叫個啲人自己返大陸啦
到時佢地就知個死字點死」

講事實而且

1

2

日日讀毛語錄
讀咗一晚
我娘親已經俾我煩死

其實ok 但可以再藍得盡啲

d上左年紀嘅 又紅又藍就預左多

2X歳 土生土長 深藍 果d 係乜原因都唔少